[年經]又黎撚古人名句

有朋自遠方來 必先苦其心志 勞其筋骨 餓其體膚 空乏其身

學海無涯 回頭是岸

廉頗者 趙之良將也 善藏柑

採菊東籬下 恰似一江東水向東流

床前明月光 那怕無柴燒

才下眉頭 卻上心頭

本自同根生 非奸即盜

吾射不易精乎？

朋友妻 不亦樂乎

平生不作虧心事

便稱英雄也枉然

少壯不努力 莫欺少年窮